天父爸b可唔可以跌條女落嚟餵我食飯

我肚餓餓 想要囡囡餵我食飯飯 最多我餵返佢食我jer囝

嚟緊

咁條女未好著數

嚟緊同跌落嚟差好遠

係 食到我jerjer佢三生有幸

去劍橋啦屌

驅風！？

天降女屍?

利B又去蒲飲醉酒？

唉 會然勝利又物化女性

牙利好似話佢好飲得的..